想開拍一套拍足三十年既戲

大家點睇？

好似 boy n the hood咁？

記錯名 自

Ok，

愛回家之愛足三十年

套戲做到差唔多2046嗰陣會倒敘播返三十年前未出現過既劇情同場景

係boy, h and ood

Boy and ass hole 呀